聽日地鐵7:30阻人返工日程，鑽石山，炮台山，荔景，大家自由發揮

大大力推
衝衝子今日升哂級 和理非你唔係唔爭下氣啊？！？！

其實應該要塞埋D轉車站

屯元天要人

塞爆地鐵補番個大西北-->元朗站啊！

好多人搭巴士過3條過海隧道㗎
千其唔好搞

北角 金鐘 鰂魚涌都要！

我覺得早啲好啲 好多地盤佬番8點架 6點幾就搭車

推

塞火車塞地鐵
我要阻住地球轉！！！

無港島綫？

2340 坑口站有10隻狗

推

8月5日全港被罷工

屌你老母唔係7:30呀
好多打工仔7:30已經出左閘
5:30頭班車接力堵塞呀

我老豆話唔洗圍巴士廠
係出口位排隊行路經過就ok